{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068340",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚜에이오"
    },
    "text": "京畿道城南市盆唐区パンギョコンの元老3道24-2に位置した兄弟オーナーシェフが運営する家庭風レストランでは主に''家庭食のパスタ、ステーキ''を披露する。このレストランのシグネチャメニューは食事を楽しむ間に直接、取り替えているトンチジュだ。平日ランチのメニューには\"サラダやパスタ、国家代表、バリスタアンジェヒョクのコーヒー\"が提供されており、これは人気がある。ただし、このところの駐車場は非常に狭いので、大衆交通を利用する方がいいだろう。このレストランは毎日11:00から22:00まで運営され、15:30から17:30までは休憩時間だ。メニューには平日ランチパスタやピザセット、盛り合わせきのこ焼きとばら肉サラダ、カップルパスタコース、4人ファミリーコースなど多様なメニューを提供する。パスタの価格は18,500ウォンから22,500ウォンまで範囲内にある。ピザリゾットは19,500ウォンから22,900ウォンまで価格が設定されており、ステーキは52,000ウォンから129,000ウォンまでの値札を持っている。ブランチのメニューには鮭、鶏もも肉、チェクッロース、T-BONEステーキなど多様なメニューを用意しており、価格は18,900ウォンから129,000ウォンまでだ。また、様々な飲料も提供するが、レモネイド、オレンジエード、グレープフルーツエイドなどがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "このレストランは京畿道城南市盆唐区パンギョコンの元老3道24-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランでは家庭食のパスタやステーキなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ランチのメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "ランチのメニューにはサラダ、パスタ、国家代表、バリスタアンジェヒョクのコーヒーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特別メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの特別メニューはトンチジュです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの駐車場は広いですか？",
            "answer": "このレストランの駐車場は非常に狭いので、大衆交通を利用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ランチのパスタの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ランチのパスタの価格は18,500ウォンから22,500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ピザの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ピザの価格は19,500ウォンから22,900ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ステーキの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ステーキの価格は52,000ウォンから129,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ブランチのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ブランチのメニューには鮭、鶏もも肉、チェクッロース、T-BONEステーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される飲み物は何ですか？",
            "answer": "このレストランで提供される飲み物にはレモネイド、オレンジエード、グレープフルーツエイドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 472
    }
}